<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Oscar Gutiérrez</title>
    <link>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Oscar Gutiérrez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Herramientas de trabajo en el desarrollo de software</title>
      <link>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/work-tools/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/work-tools/</guid>
      <description>Antes de entrar directamente al tema de las herramientas que considero que debe tener un desarrollador de software empecemos por el concepto básico ¿qué es una herramienta?
 El Diccionario de la Lengua Española menciona que: &amp;ldquo;un instrumento es un objeto fabricado, relativamente sencillo, con el que se puede realizar una actividad.&amp;rdquo;
 Con esta definición podemos concluir que las herramientas de trabajo de un desarrollador de software son aquellas que nos ayudan a construir aplicaciones de forma más sencilla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura profesional del software se basa en lo siguiente:
 Confianza. Responsabilidad. Honestidad. Respeto. Dedicación. Aprendizaje.  Esto es importante para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/launch-x-crossing/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://iretr0o.github.io/my_launchx_blog/posts/launch-x-crossing/</guid>
      <description>Hey! Quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino:
 Command Line Git GitHub Conceptos basicos de programación Logica de programación Jupyter Notebooks Python Conceptos básicos de Front-End Html Css Js Vue Js Conceptos basicos de Back-End Node Js  ¡Gracias por leer!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
